建議開個曼聯台

呢隊波太撚勁，前無古人後無來者，值得開個台去紀念

曼聯以外嘅球隊只係玩玩具

以後波台只准曼迷用
其他垃圾去玩具台

咪有寵物台囉on9

係

反獌台呢

魚拉特台

Ching ho bo

直頭要申請埋免費電視牌照
最聯第6台

唔比反

寵物台 - 獌狗
汽車台 - 車狗
歷史台 - 利狗
黑洞 - 阿狗+熱狗

24小時播獌鏡

熱狗先係黑洞台

建議被否決

熱狗應該係飲食台